---
title: Kwartaal 2 week 5
date: 2017-12-11
---
We begonnen deze ochtend met studiecoaching van Sylvia. Quinty zou deze dag opnieuw naar
het validatie moment van ontwerpcriteria gaan. Helaas ging deze validatie niet door
omdat de school om 1 uur werd gesloten vanwege sneeuwval. Deze dag hebben wij niet veel
aan het project gedaan. 